[有圖]有中學生好似有啲野想同一眾勇武講同支持警犬執法喎

聽講佢啲fd好似同佢割曬蓆人哋依家好慘冇曬朋友大家快啲同佢做朋友

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

支那仔學咩人用IG

呢啲大陸仔

大陸仔返大陸住啦 屌你老母

只要回 大陸的大陸人比你還清醒 就可以

因為玻璃心碎

最衰p牌 唔係嘅話可以幫樓主推

吾緊要，我只係想比大家睇下啲人有幾無知姐

推

dragon仔改左名喎